平成拉打之後係咪到令和拉打？

平成vs令和